既然大部分人都無膽硬碰硬 就請發夢入機場

首先 核彈都唔割
但實在發夢見到太多人今日係前線既表現係強差人意
企前 整路障 守 差佬到 走唔切 被人拉
唔夠膽還手 連去救返手足都唔敢 睇到眼都突埋
警犬連支炮都攞埋射埋 老黑call大隊尋仇
都係乜都做唔到
我已經係兩個月前講過香港人既包袱問題
咁樣做長遠係完全冇意思

既然如此 點解唔放棄十八區遊行？
之後周末轉場去機場
呢個已經有好多人講係最大春袋
代價低 成效反響大 性價比咁高 又唔洗怕有包袱
要記住 咁樣既硬碰硬對政府既影響極少 唔會因為咁讓步
只有經濟 國際壓力 先至係政府跪低既主因
請大家黎緊發夢去機場 只有咁先係出路

有冇可能再次發動一人一post

入機場入機場入機場入機場入機場入機場入機場

下面share左其他手足既文宣圖
要係唔同social media廣傳

agger

Push to the universe

請大家share出去

傻仔自推

傻仔自推 x2

傻仔自推x3

傻仔自推 x4

機場有禁制令
岀示唔到登機証就可以拉
機場一層得3個岀口，只需要唔到一百個警察就可以圍捕
唔會影響到旅客，因為佢地有登機証，可以即放。
我係政府我就會等依一下
因為只要一下就可以圍捕過百人以上
如果好彩
有一兩個人打人就可以告到終生監禁
只要依個計劃成功
就無人再岀嚟

1/9 機場

再講多次
槍都開埋，你地點解覺得機場係唔會拉人

咁你有咩高見？

係 的確有可能
但機場開槍既結果係devastating
唉 其實係咪已經冇辦法

機場係唔需要開槍，只需要幾十個警察一字排開係三個岀口
你係入便被包圍已經唔會走
一機場無路離開
二衝擊拉多條襲警

好啦 你講到機場咁危險
咁你有咩替代方法?

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

#推到有英文文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

核爆都唔割！

所以仲唔快手宣傳9月1號？
大家一齊推啦！

全世界一齊推9月1號塞機場

做到be water既所有plan我都支持
追翻我啲post就知
就算發夢元朗個個話有刀手有黑社會我都有去
因為只要有得走，那怕無柴燒。
但走入個籠到俾人捉？不了

AGGER